我地AKB想要既Center係生駒里奈唔係你平手友梨奈。

講到坂道AKB Center點會唔係我？
讓番個位出黎啦屌！

今鋪撐你

顏選拔呀青

出我都唔出生狗 代表咩？

生仔乖啦
今晚過黎陪我
下單比你強勢回歸C位

佢老豆冇課金

嫌賣得唔夠差？

銷量即刻破百萬 向下個隻